政制事務委員會邀請有興趣的人士或團體就"國歌法的本地立法工作"表達意見。

會議安排如下 -

議題 ： 國歌法的本地立法工作
日期 ： 2018年4月28日（星期六）
時間 ： 上午9時 - 下午6時
地點 ： 會議室2

會議議程及相關文件：

有興趣的人士或團體請於2018年4月19日（星期四）或之前提交網上回覆表格和意見書。若提交的意見書兼具中、英文本，請提供該兩個文本。有意出席會議並陳述意見的人士或團體稍後會獲告知詳細的會議安排。

出席會議的人士或團體代表請參閱《在立法會綜合大樓會議室出席會議或在公眾席旁聽會議的公眾人士須知》中載列的保安措施（網址：

按照慣常做法，除非有關人士或團體表明所提交的意見書不可公開，否則秘書處所接獲的意見書均會公開讓傳媒及公眾人士閱覽，並上載至立法會網站。所接獲的意見書及在會議上作出的陳述並不享有《立法會（權力及特權）條例》（第382章）下所提供的保障及豁免。

意見書亦可以電郵、郵遞或傳真方式遞交，詳情如下：

地址 ： 香港中區
立法會道1號
立法會綜合大樓
立法會秘書處
政制事務委員會秘書
傳真號碼 ： 2509 9055
電話號碼 ： 3919 3228 或 3919 3210
電郵地址 ： panel_ca@legco.gov.hk

截止日期為2018年4月19日（星期四）。

推

打去問
電話號碼 ： 3919 3228 或 3919 3210

手語？

當哀樂算， 二戰納粹都唔敢叫巴黎市民唱德意志之歌啦

一聽到即滅電視聲音

平時班KOL咁多意見，你嘛叫佢哋去講下囉

劉細良太平紳士

認真po

大部分出席人士都支持立法